洗手梘液洗完手滑潺潺乾唔乾淨??

之前用番梘洗得手多，對手皮膚好乾。
後來買咗洗手梘液，希望潤少少，冇咁乾燥。
但係諗諗吓，洗手都係要洗走啲武肺病毒，但家陣洗完反而有嘢包住啲皮膚。
會唔會洗唔走啲武肺病毒

用滾水好似會冇咁冼

會呀，用火酒再點著佢最穩陣

聽講要強酸（鏹水） 或強鹼（漂白水）
內服外用，357個時辰一次。
連啫啫一齊用。

用酒精搓手液咪得囉

水都慳返呀

又啱

好似話酒精有啲菌或者病毒殺唔死

我會搽番梘洗甩啲梘液